[恐嚇?]周融: 支持品客即和「顏色革命」者聯手 誰能保證商人身份是護身符?

周融今天以《香港G報》總裁身份，在《大公報》撰寫長篇評論，指外部勢力意圖在香港推動「顏色革命」，「佔中」一事令人醒覺，所以大家要問，究竟在背後慫慂及支持曾俊華出選的人是為自家利益，還是有其他理由，為何和「顏色革命」推動者一鼻孔出氣？

基本法委員會委員劉廼強，昨日同樣在《大公報》專欄提出「外部勢力」介入特首選舉，稱各種外部勢力介入香港政治甚深，外部勢力之前非法地粗暴干預香港選舉，針對特首選舉只會更加猖狂。他指曾俊華和胡國興獲反對派精準協調下得到足夠提名票，反映一股強大外力干預特首選舉，不能坐視。

周融今天的文章稱，「佔中」期間，在主腦黎智英控制下反對派形成「黃營」，推動「顏色革命」，如今反對派全力支持為曾俊華「造王」，內裏有什麼政治交易值得探討。周融指即使曾俊華在選舉中敗陣，但反對派如意算盤是要他們全力攻擊林鄭月娥，用盡一切抹黑手段，吸引多些年輕人支持曾，到後來因為失敗而遷怒於新一屆特首及政府，就可製造新一批「生力軍」，到時把他們吸進「黃營」，令香港更撕裂，那就大功告成。

周融指，如果曾俊華勝出選舉，結果都是「黃營」如願以償，造成香港最終亂局。他稱首先是中央不任命這個局面，香港將發生憲制危機，「顏色革命」者及反對派一些人趁機組織大型行動：

在「七警」事件後警方士氣低落之際發生動亂，結果難料，那是否會演變成為再一次發生「顏色革命」？如此，則香港元氣大傷，事件更馬上變成了國際關注的焦點。視中國為敵及對手的國家自然大做文章，污衊是違反「一國兩制」及民主倫理，中國成為對手大舉攻擊的對象，在國際政治形勢上，將陷入被圍攻之局。可能大家沒想過，小小一個香港可以對國家產生這麼大的影響。這正正就是「顏色革命」要達到的目標了。

周融稱，曾俊華如勝出，超過一半票源是來自反對派，必將難以得到信任。中央第一個憂慮是當候選人是靠反對派硬推上任，他和「黃營」及其背後勢力有沒有什麼政治交易，而這又是否對中央及香港不利。

周融更警告一些支持曾俊華的商界人士，不要成為外國勢力的拍檔：

背後捧曾作特首的一些商界人士，亦應預計到這個趨勢。不過他們是否明白，在國際政治舞台上，任何人和「顏色革命」者聯手陷國家聲名及安全於危機中，一介商人這個身份是否永恆的護身符，還是身份會因行為而改變，誰能保證？也許他們沒有再思考下去。

他們有沒有考慮過，沒有「顏色革命」者的支持、全面配合「造王」，他們能成功嗎？這樣一來，他們明白不明白，自己已成為反對派及外國勢力的拍檔？

曾俊華先係大陸想捧果個，再次證明周融睇風向既能力奇差

俾林鄭贏到就會呢隻文革式思想橫行

咁如果真係習仔意思呢？

顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命顏色革命

只准州官放火
不准百性點燈

其實做咩咁反品客
佢都係建制既人黎架喎
大家都係一伙架喎

周蟲個班驚非689一派上台之後佢地無飯食咪要出聲

品客上左，班牛鬼蛇神無糧出

agger

稱，曾俊華如勝出，超過一半票源是來自反對派，必將難以得到信任。中央第一個憂慮是當候選人是靠反對派硬推上任，他和「黃營」及其背後勢力有沒有什麼政治交易，而這又是否對中央及香港不利。

擺明係共狗樂見......

佢個英籍到底除左未

開始抺黑工程

習主席英明

即刻除牌隊個屎忽埋去俾薯片任砌

習種盤棋捉到幾時呀